(攬炒全書懶人包) 全民拎綜援 政府冇銀用

政府冇銀用 一籌莫展

用盡每一個方法駛政府錢拉挎政府財政，有機會/合資格拎綜援的人可以試下申請 唔駛再怕人嫌棄

搞到政府冇錢先係攬炒主要目標，冇錢就冇能力推行反人權的政治理念

(攬炒公務員)政府冇錢比人工

(攬炒國企藍店)永續黃圈 民主消費

(攬炒銀行)唔夠美金 大陸金融有流動性陷阱

(攬炒流動支付)唔用支付寶吸唔到香港人血

(攬炒金融流動性)冇美金印唔到錢借唔到出去救經濟

(攬炒人民幣)數碼人民幣買唔到外國貨只能國內消費

(反攻香港)建立海外武裝反政兼逃生 養流亡義士

(攬炒經濟)數碼經濟轉型 反送中生機

(攬炒外史)全球最大全民抗極權經驗 波蘭反共運動

唔係藍絲 但你掏空政府庫房 比大鱷黎香港洗錢 到時香港真係玩完 政治都唔撚得閒搞

外匯基金不等於財政儲備

到時大陸鳩黎買晒香港人啲資產你就pk

到時你唔想奶共都要奶

大陸已經買晒啦，你仲有咩資產未比大陸人買?

私樓囉 叫人攞老綜 你攞左未呀

大陸鳩掃晒啲樓um um腳

你住劏房咬老綜 屎都冇得你食呀

而家咪掃晒私樓屎都冇得食

你睇下中聯辦掃幾多

On9 咁你攞左綜援未呀